其實漢堡扒有咩好食？

尤其是見到啲人將牛扒絞爛整漢堡扒，除咗on9之外唔知講咩好

口味問題, 西方人鐘意